原來戲票上的字 會隨著時間消失不見

正如那位當初陪你看電影的人

繼續搵新既人陪你睇新既電影

真空處理

熱感紙打印就梗係咁㗎啦on9

手寫戲飛咪唔會

蔬

收藏得唔好咪會

前事故人忘憂的你 可曾記的起

呢個世界有過膠架聰明仔

正想講
不過通常想留做記念時已經來不及

戲飛過膠

笑左

如果係同女神唯一一次呢？